連登無資格做大台

點解有個公投會有成幾千人投票，喺度投票係好多人，乜人都有，但無權主導成個運動走向，因為無人知投票嘅係咪冷氣軍師，想講幾句就主導運動! 呢啲撚樣同我走!

各位發夢嘅手足，不論你哋意見如何，先係決定點做，口號係咩嘅，方向點行嘅一群人。你哋會面對面嘈撤定唔撤、佔邊度、防線SET咩位，但呢啲係落過場嘅決定，都重複左好多次，你哋先係同運動掛上等號，唔係冷氣軍師，唔係政客。佢哋可以比建議，但聽唔聽係你哋選擇。

因為全世界係聽到你哋果把響亮嘅聲，睇Live 係見到著black bloc full gear 嘅人行動，唔係由連登臨場應變。要記住，大台並不存在，公投知左就算。之後我哋一齊再發夢!

光復香港，時代革命!

Push